\begin{song}{Darwin}
	
%	\original{Skånska slott och herrsäten}
	
	\original{\citetitle{skanska_slott_och_herrsaten}}
	
	När Darwin studerade liv i naturen\\
	så fann han att först dör de svagaste djuren.\\
	De svagaste hjärnceller dör också först,\\
	så öka din IQ och minska din törst!
	
\end{song}
